入黎講低今年係第幾年lonely Christmas

我先 第4年

18 多謝

20

22

1

21

已經多到唔知幾多年
有無絲打救下我

18

出世到而家...屌唔撚數啊

20
照個勢睇應該會keep住加...

2

0

18歲 得舊年唔係lonely

3

-1

23

25

25
樓上咁多位都好後生

20
次次聖誕節之前都會散
詛咒黎

自己一個過了14年⋯⋯

18
今年明白到，就算俾一個毒撚讀神科，佢都依然只會係一個毒撚

29

利申 28歲

20年

18年呀屌

27

80

同朋友過計唔計架

邁向23 今年22

17

22，好驚到30歲

21呀

4

20年 絲

pm me

今年20歲 16歲到今年都冇lonely christmas過
利申: O2

18打後未試過

22年了

36

19

今年要自己過

準備24次（24歲）

同女一齊嗰陣到分手並唔係聖誕時期
所以係20

23年

26

35